要女人出錢既男人係唔係都係廢柴？

無論AA 定 一人出一次都好
要女人出錢既男人係唔係都係廢柴？係垃圾？係狗西

女人唔出錢會比

連登仔話係拜金/雞

現實唔會比人話咪得

男女平等
你咁嘅心態抵港男俾人話廢柴男人

咁如果個男人一段長時間都失業，冇收入
要個女嘅一直去出錢，咁係唔係比廢柴仲廢柴？

冇女人肯駛錢落你度，正廢柴